笑話一則

沙拿

吹大咗

前面有支援，尼史葛去利記都可以做到

尼史葛喺拖肥出名係帶刀侍衛

直頭米基爾都可以一季入35球

唔駛做三零部隊

企係中鋒位等斬中扮牙朗咩
去邊線拎下波好過啦